你的超生兒子只可以揀被閹或者當兵，你會點揀？

如果係一個稱為香城的封建國家入面，超額生育的男性只可以被留種後閹割性器官入宮為貴族。世世代代永不止息，或者必須服十年兵役。之後會發生咩野現象？

起兵作反推翻依啲垃圾regime

重可以日日食處女

咁如果同時引入最多一個男人可以娶四個女仔的法例，同埋一個男人只有第一個男仔係自由之身又點睇。

如果規定左你食左人隻豬就一定要娶佢又點計

想同佢抽插 互射

如果閹人的起薪點係一個月五十萬，新兵一年之得24萬又點計

呢個假設都幾戇鳩

咁就可以周街姦處女靚女啦

爽

Gay

淨係搵人妻黎食，咁撚大隻，人地老公都淆底唔敢還拖

做乜撚嘢？

講到當左兵就有仗打咁